有冇人覺得"個魚柳包長咗喎"條女笑得好柒

包皮長左？